美著名歌手 Pink 及三歲兒同確診已康復 將捐 100 萬美元支持醫護

武漢肺炎疫情持續在全球擴散，美國確診個案近 28 萬宗，死亡人數超過 7,000 人，是全球官方數字確診個案最多的國家；美國著名歌手 Pink 星期五在個人 IG 指，她早前和 3 歲的兒子 Jameson 都確診，完成兩星期隔離後已康復，她表示武漢肺炎「真實而嚴重」，政府必須加強檢測，以保障人民的健康；她又宣布將捐出 100 萬美元予費城一家醫院和洛杉磯市應對武漢肺炎的基金，支持醫護工作。

Pink 指她和兒子約兩星期前開始出現病徵，當時她和兒子已經居家隔離，完成隔離後她們二人幾日前都已經康復；作為康復者她提醒武漢肺炎是嚴重的病症，政府必須加強檢測，「保護我們的孩子、我們的家人、我們的朋加和社區」。

她又提醒未來兩星期是關鍵時刻，呼籲民眾留在家中防疫，又宣布會捐出 100 萬美元協助抗疫，其中 50 萬會捐予洛杉磯市應對武漢肺炎基金，另外 50 萬捐予天普大學醫院緊急基金，她的母親曾在該院工作 18 年，期望可以支持在前線為防疫奮戰的醫護人員。

Just give me a reason why I got infected

支那:我地8點拍手支持

Nba班星呢
搵一兩千萬一年嘅星呢

你捐左幾多呀咁

LBJ: 捐咗畀北京 研究疫苗

中咗武肺仲夠唔夠氣唱歌？

佢係真正巨肺

係咪從此收得皮

捐左成層樓

點解呢都咁富貴離地既人，都會hi到武漢肺炎